有冇人想拍拖，有冇人唔想拍拖

拍拖果陣會去
長開電視播住TVB既茶餐廳 定
長開電視播住TVB既壽司店

茶